16強 英格蘭 vs 哥倫比亞 02：00 (4)

哇屌

正閪波

11

1:1

1：1

Var都用埋都係5min

屌

仆街 加時

打未姐

屌 又加時

又係mina

咁樣入撚左

英撚

加時

嘩屌

1:1,,

1:1 !!!!!!

唔冼死

屌你老母我唔想睇閪波呀

場場都係MINA頂入

又係mina...

Mina3球

又黎補時入波

笑死

James

食屎啦英撚

我想訓教呀

射一球靚既唔入
再黎多次角球

英撚死左去啦

龍門

屌 信英撚一成都死

疤

又要睇痴時

1:1 好似有人要切

笑撚死我

屌補時比人追和
又要睇多30分鐘mma

嘩屌 我想訓呀

哥狗！！！！

垃圾

之前有位巴打話哥倫比亞入波派十萬

岩岩位巴打條丁

Cls

屌 差d世界波

救命啊
仲有30分鐘

屌你老母脆皮咁都可以頂唔走

我屌你老母臭閪

哇

正啦 好睇啦

英撚始終都係走唔出弱智教練呢個問題

抵啦

我想訓教食屎狗

好撚閪

有位巴打要留下jj了

廢撚12號，避波

你老尾

好波！

diu 1:1

Mina會唔會拎神射

修夫基真係on9

d換人廢到

嘩 你老味呀

又係咁

抵撚死啦 死英狗

好波 一球世界級射球再加個角

哈哈

Same here chok仔

要睇多半個鐘閪波

屌，又加時

屌拿星

屌又加時

睇多半個鐘MMA

脆皮條ON9仔

莊家大勝

cls

屌你老母要加時 唔洗返工牙

我想瞓覺呀

屌你老母 英格蘭

閪波加時 修夫基你食屎啦

1.47都買

又要睇多半個鐘了

有幾多人要找數

守尾柱條友做乜鳩

我想訓..

又加時

英撚冇喇

又黎

抵撚死

上場英冠，今場英甲

真係抵撚死

明明已經企係柱邊,都護唔到

脆皮唔夠高

走線專家

企個人係到仲衰

mina

又輸死賭仔

又係Mina
呢條友好撚勁

等左半粒鐘

屌你

英軍傳統十二碼出局

想訓呀

仲諗住有得瞓

唔撚駛訓

我認

脆皮咁能矮

我想瞓教

仆街
點解

我想訓呀仆街

屌你老味

做咩唔學蘇亞雷斯手球?

頭先個球世界波唔入

衰係個角球到

場場都90+入波 假到

Carlos sanchez死過翻生

好睇呀

我疤

個場咁多撐哥

哥狗好波！！

喂 切j啦屌

幾比幾呀咁 , @邊個用左個名

哥倫比亞好似贏左咁

mcguire都頂唔贏

又衰收尾

頂個波入網

比我訓啦

買角球計唔計加時

屌要返工

抵撚死，踢成咁都想贏

我想瞓教咋

加時應該肯認真踢啦

Mina救左sanchez一命

學咬人蘇嘛

好波 加油踢左隊英撚出局!!!

哥國都叫堂堂正正入一球
英撚靠十二碼

好撚爽

唔洗死

屌……好眼瞓喇

準備12碼出局

靚啊

屌你老母無得瞓

冇得訓

屌好撚屎，尋晚補時輸左條2:2波膽，今晚又係咁

屌你老母羊比咩撚野波

咁樣護空門

希望英撚收皮

西波加時

想訓教呀屌

呢個真

唉屌 好撚攰 聽日仲要番工

又要睇多半個鐘西波

你老母臨尾先嚟派膠

屌 訓返半個鐘起身睇十二碼算

準備出局

仆街要踢多30分鐘

十二碼英撚可以收皮

燈撚埋出局啦屌

淨係識炒魚腩6:1

屌打個電話返黎就1:1

痴線

開ot

英格蘭呢d領先1:0
到臨完場被追和再輸埋的結果
發生過幾多次?

屌想訓呀

3場3入球

屌你唔洗訓

換撚埋連格力架啦

屌 真係下盤

打了

嘩屌 球證發揮到效用

日本

高少少就唔使輸

講撚左 英撚點守呀 叫撚左你修夫基早換 我屌你老母臭閪

可以訓身哥狗 冇占士都追平

英撚個死矮仔 咁都護唔到門

一陣12M入左,仲要打少件

話撚咗英撚

唔好講咁多，出番黎切J先

有冇同路人

買左10000下盤
係咪數得錢

抵死啦英撚
咁撚鍾意拖

有12碼睇了

終於開心返

Trippier阻住個龍救波做乜鳩？

想哥倫比亞贏,但頂我好眼瞓

可能已經認真咗

原來咁多人反英撚

好地地又追和 on99

唔使抆槍住

莫耶斯：領先一球永遠很危險
椰子又嬴

球證成日比人嘈，好撚慘

好似場場最尾都有波入

如果英格蘭出局 我切完駁返之後再係同一個位切多次

吹la

英撚12碼

其實全場都認真緊

係咁貼事前飛燈做乜鳩

傳統上係要十二碼出局

貼撚完未呀 屌你老母

封盤就入波 好正路

MVP球證

Until we score?

垃圾熱狗靠12碼搏呃神射手

我想訓教呀屌！

有冇人搵返切丁個巴打出嚟

哥一早打小d mma咪唔洗on99咁囉

跟住場場都半和

鳩斬

southgate 條垃圾儲印花

西波加時,咁對觀眾啊

屌 死力架

想訓啊屌，但好撚熱血

正!

記起好似有巴打話1比1要切J

我已經無要求到MMA 都收貨
不過我覺得加時應該係兩隊搓住等十二碼

對比利時已經係認真mode

走 線 冇 好 結 果

屌又要睇多30分鐘西波

英撚同利物浦一樣 守你老母咩

屌
唔撚係又12碼比人踢出局嘛

好彩我買咗 晉級球隊

英撚柒到

加時
英撚有難

換乜鳩人屌

劇本係咁寫

當睇華dee表演

仲有得睇mma大戰oscar

屌 要加時 8點半要起身番工架

英撚一貫作風

頭先又話補唔夠屌而家補足又屌你想點

屌好撚眼訓

傳統黎

兩隊閪波 唔靠死球真係唔洗旨意入波

對比利時唔係唔想嬴
係根本嬴唔到

96先吹

佢話會留番一個位換龍守12碼

( Show Blocked User - 鬼才達 )

貼撚完未

我講英撚

輸硬

英撚就是柒

又百二

唔差在收埋英撚皮啦

笑料一場 真係

我熟悉的英格蘭終於返嚟啦

真係好撚7

咁都叫補足

幾分鐘燈爆左英格蘭

大難不死

三舊水就收返埋啦
冇人想知啊 屌你老母

馬會計得咁準 又和

大家一齊燃燒(浪費)生命
屌

輸波又係自己攞黎

又要睇多半個鐘mma

洗鬼留咩

一頁貼一次cls

諗住熄機訓, 屌

賭波撚躝啦

英撚出局就好笑

7點9要起身 今次仆街

吊，又輸錢

岩岩班人話華dee踢得3分鐘
依加可以踢多30分鐘了

不如加時唔好踢 打場交贏就進級啦

真係熟悉既英格蘭返黎啦

學荷蘭

屌你英撚，我想訓呀

一場閪波
停多過踢
唔打交
我想訓呀

我相信已經係認真

毒販隊好波

等睇開片

下盤

屌那媽，下線全部西波

輸埋佢啦垃圾英格蘭 第日要返工啊

想睇英撚射十二碼

又要遲30分鐘訓

聽朝返工應該好多人請半日

50

又加時救命呀

好彩仲放緊假咋屌

臨尾買唔切和

華dee最大贏家

英格蘭 終於返嚟啦

真係日經黎 你走啦唔好問

仲諗住有得訓

kane又多30分鍾刷神射手,計畫通

得罪講句, 今場英撚真係黑哨, 嬴都唔光彩

仲想靠運

外圍就係

結果英格蘭再次係互射12碼出局

有冇人覺得球證控制球員情緒可面做得好？
70幾分鐘果段鬥矛 打哂交咁 球員就係咁派牌唔比班撚樣玩野

計埋補時

有 a.cole未唔駛加時

屌 我仲以為我條過關收得錢

占士係咪傷到無得再踢今次世盃

切J位巴打呢

好在頭先瞓定兩粒鐘
而家仲未恰著

執晒嘢，準備熄機瞓㗎

仲要睇多30分鐘西波，dllm

計埋互射12碼，可以睇多一粒鐘

仆街又少半個幾鐘瞓

要返工架屌

向前頂唔係向上跳

拿拿聲輸鳩埋佢啦英狗
浪費左我90分鐘唔夠仲要我睇多你半粒鐘西波

一樣

得300蚊。
小朋友！

其實唔明點解唔換多個df

水已潛

唔係幾好 早D比牌就係階段性閘停班撚樣打芧波

真正合演英甲附加賽

好攰

好老實
我支持牙蘇手球救國

直播切J唔該

川島真係真正罪人

其實哥倫比亞搞事係唔係戰術需要

角球 加埋得 7 次 開細

正閪波

史達寧 連加特 阿里
三大廢閪

好彩做緊廢青

點解係要講度鬥茅 英撚正正常常

根本就臨完場放軟手腳，比人入波

垃圾英

無啦啦加時 大家唔使返工咩

反cup反cup

下半場都唔知睇左乜

班球員冇大賽經驗真係差好遠
尾段亂撚咁黎
南閘又唔撚識控制隊波情緒
成隊得kane有用個腦

收皮啦英撚

佢果幾球12碼真係完全係對手無必要咁送比佢

唉仲話英撚咁多年黎最大機會既一次

嘩哥撚D女正撚到仆街 點解咁屈

睇到e+唔撚訓算

少過1k又唔係高賠率嘅貼嚟有咩意思

聰明過1.47都買三舊水

哥倫比亞

修夫基收皮算啦
廢到ON9

唔撚識換人
臨尾唔識得控撚住個波
有球半場罰球 一腳大腳踢去底線做乜9呀

死都唔肯換人加強返反擊速度

你估隊野真係咁勁咩?

垃圾英撚

Mina 係咪慶祝嗰陣傷咗

踢到好似中超咁

做乜鳩

Dllm 聽日要返工架

睇唔睇好？唔想睇多30min西波

上天要華dee 做英雄

英格蘭太多垃圾全部唔識入波

你老母連加特下下想駁十二碼

兩邊組織都好差

梅菲

'Thoroughly deserved victory'
Colombia 0-1 England

Danny Murphy
Former England midfielder
We have thoroughly deserved the victory. We have not created a lot of chances, but we have not had to go into fifth or sixth gear.

有預感華dee加時入波了

我女神都係叫Mina

其實係
有啲小事唔應停又停
有啲要控制嘅爭議位佢反而唔出聲

依30分鐘解決唔到去到12碼一定輸硬

16強都過唔到學人走線

支持哥倫比亞

強隊殺手

想睇英撚射12碼

有冇人放棄睇加時去訓

成場閪波mma嘈架 抵撚死呀英撚

你話係咪係囉
自己覺我唔光彩

好撚廢

扺啦
入球垃圾十二碼以為贏左係到拖拖拖

睇英格蘭睇得少咩你
睇左咁多年 從來都唔會有期望架啦

痴撚線，十六強得法國阿根廷係精彩，幾個世界波
其他一係普通一係閪波，屌你啦十六強啦，俾啲咁既波我睇？

幾時出福仔

之前話52年來最弱陣容架

下場打正選，250提早返英國

其實我真心想出線撚出局 但心理質素真係睇高保送英撚多啲
就算英撚出到線 我都會重注買瑞典贏

85分鐘先得6倍

日本首名可以四強啦

特登拖慢等完場啫

點睇都係哥狗踢得好啲人不過好撚茅 無品

班假波撚黑哨撚賭撚全部都好似要佢地承認先算係波咁

廢撚到 加時咁樣輸

笑鳩死
不過咁絕望既情況下追平真係開心過扑野

吹親都領野

我驚英撚踢上線 比日本撚狗咁撚

諗住訓得
屌

可能哥撚即刻開片一樣打少個

咪係，英撚次次都十六強花式自殺
我呢位十三年球迷見慣了

日本?

唔握手了

係就哥狗30分鐘搞掂英撚算
唔想睇12碼

唉 真係dllm死垃圾 最尾幾分鐘都守唔住

我屌你真係好撚煩
再煩扑撚柒你

拖到十二碼
睇英撚再次柒多次
歐國盃射失十二碼嘅收膚肌

佢地高eq d同唔好搞事派膠早就妓術性擊倒英撚

今場真係要打交先回到本
睇左九十分鐘西波

兩隊閪波仲要加時 完啦好嗎

南英雜種哥倫比亞

比利時對日本咪好睇囉

燈

仆街啦英撚 雖然球證吹漏兩個十二碼 但除咗claim其他都好撚廢 演技 自爆 MMA 齊哂

比利時 日本？

可能傷到要退役，咁耐都未傷完

花膠又搏命

其實出vardy唔換另一個防守會唔會係錯誤

毒販把槍可以收返埋先

十二碼出局

希望燈到

十二碼唔撚係入波
況且角球夠係死球
同琴日話比利時淨係識屈高唔光采班撚屌一樣on9

一撚早講左換人攻呀 屌你老母以為自己守到?????

死咗都彈返起身

你老母臭閪我想瞓覺呀！！！

好耐冇睇半夜波

史達寧都換走埋, 英撚點贏?

feel到kane絕殺

即贏

無佢先會贏

應該加緊注

成班ON9盲反我熱 肉酸到仆街

換走咪贏

有佢都冇撚分別啦

走線撚

唔撚識睇波?琴晚嗰場都滿足唔到你?

好彩對面矛博到個12碼
唔係輸鳩埋早抖啦

52年以黎最強英格蘭

之前明明後備入黎踢左陣 之後正選 再之後唔見左

加時哥倫比亞贏埋就好睇

依家哥倫比亞踢緊3前鋒
唔知會唔會攻埋落去

有link嗎？

on 99 , 明明 係 日本 vs 比利時 最精彩

加時上下半場應該出紅牌 十二碼 乜撚都有

靠個濕鳩12碼出線點樣令人收貨

Btw 兩場都靠mina頭鎚救世

就係唔撚中意垃圾卡尼靠12碼做神射手

諗住四點瞓教

成場得kane同麥佳亞正常

英撚開始西波仲唔攻

日本果場都唔閪啦吓嘛

哥狗補時迫和英撚，ikea或成最後贏家。

重中之重
依家切完剛剛好睇等十二碼

連加特 果球係自已踢去人地隻腳

利申兩邊都唔撐但見到班熱狗同獌揼晒春咁覺得好心涼

上半場等睇打交等到加時

比利時 日本個場好睇
技術對決

打球證我都ok

買左客勝有冇錢收架

英撚食屎啦

英撚個龍動作膠膠地 12碼隨時出事

沒 計90分鐘

勁

計埋12m 買和輸硬的

日本果場睇到出汗

之前一路頭dupdup左成場

啱啱瞓醒睇加時

90分鐘

yes

截左，唔計

你up乜撚柒野呀on9仔
我有話唔計?
你問心佢果3球12碼係唔係對手挑戰球證玩野送啦

唔計

跳舞咩屌

唔會 係太遲
要keep 個較高速嘅FW 去引番哥倫比亞番後場
結果唔換就俾人全員進攻冇顧慮

睇個勢你依三舊水都係凍過水

哥倫比亞啲人真係好撚煩

MMA 對決

咁撚矛都冇紅

係 應該唔計 乖

大盜快撚到呢

演技大鬥法

講波佬話會有第二個龍專守12碼

英撚真係天生嘅演員

屌，兩個做戲同步率達二百

暫時最好睇果場

屌你老味好地地慢慢攻埋嗰幾分鐘唔撚得既，人地就話打快想追和姐，領先緊急乜撚 累我輸錢

馬會呢啲時候唔識開盤
打交2倍
打球證3倍

ITV 重話50 50

no

學V92換龍

而家哥狗好大士氣

英狗拜鳩拜

踢到pat爛

又一件腦殘熱狗

下線啲波唔多好睇

英格蘭仲衰過日本，都唔知踢咩

換人未

英撚仲拖波鐘

dier 做乜鳩=,=

領先贏唔到 多數出局
買哥撚晉級

根據劇本英撚會120分鐘補時比人絕殺出局

各位英撚你地支持左愛隊幾多年？
我06睇到而家，由失望轉變為不期不待
只望唔好花式自殺

我係台灣睇
佢話之前世界盃3次pk都輸哂
所以有戰略應對

福仔呢

下線最好睇係今場

成班英撚 講呢班波講到自己就快精神分裂咁

傳統應該係十二碼

呢隊英撚補防都幾快

成個廢老咁 如果唔係乜乜佢冇12碼啦 人地乜乜佢冇波入啦 傻閪

dier又係廢既 換d廢人入黎

三獅軍團一直有互射12碼宿命論，1990年的世界盃和1996年的歐國盃，都因互射12碼而輸給德國，而2004年的歐國盃和2006年的世界盃，也因互射12碼而輸給葡萄牙，2012歐國盃8強對意大利，同因互射12碼落敗。修夫基發現，英格蘭球員射12碼時，比起其他國家的球員較「心急」起腳，未知經過修夫基的調教下，今屆英格蘭的操刀手會否有所改善呢？

英撚想嬴就要加時搞掂
唔係既話射12碼一定輸
係一定輸

英撚中場完全無組織

哥倫啲體力應該仲好

下線 一堆閪波 最撚好睇同正常居然係瑞典對瑞士 屌你老味！

兩場rubgy
1 場猜

1998

Young鞋底中人再加埋演技=哥狗茅

英格蘭誓克服12碼恐懼症 修夫基選定6將操刀
上天比機會你地證明自已喇

咁撚野叫挑戰球證

吊我係咪睇緊英甲附加賽

換Dier 出黎應該係鬥撞

悶到仆街wo ching

不過開波前都預左

d哥迷high到

好撚7 悶
返工呀dllmch

條盲反友ON99

事實就係對手玩野送12碼
好撚理性咁講出事實又叫傻西
好好笑

生波組織不了
前場博死球戰術

暫時最好睇日本嗰場+1

都係既
起碼娛樂性豐富

計今日兩場一定係

下線4場有3場加時，但入波都係少到仆街

會長
港超聯嚟

可唔以俾我瞓....

大毒梟加速

屌 比利時嗰場上線嚟

查比亞完全無防守

唔係要輸12碼下嘩英撚

呢隊英撚有james真係輸左9年

坐晌james 後面條女幾靚

你知唔知咩叫下線

差d輸

個球證開始WFC

以為自己好撚理性好撚有POINT咁比人笑柒

屌，機已熄。睇你哋打字仲比較有趣

係阿仙奴四角賽

南閘完全亂鳩黎

哥倫比亞士氣大增

呢家明顯我笑鳩緊你啦弱智熱狗

克羅地亞最尾最好睇

我ikea個場訓左

港超聯

好眼訓 唔睇了

班英撚真係完全唔知自己做緊咩

唉，英格蘭真係好廢

殺佢老尾 踢唔贏會比人暗殺

守龍大戰

柒小陣啦傻閪

搵人入球生波睇睇啦

好好地打雙中堅唔得
係都要打三中堅
控腳波都滕晒雞咁

南閘唔換人做乜
留返下屆?

醒目

無左12碼 英撚可以贏邊隊?

格仔果場頭15分鐘都ok既

應該哥倫比亞入

玩下考下眼光

過到加時先講

奪冠第三熱門

根本唔換走250同 Lin 就係失誤

仲射埋

閪波真係好難頂

有james贏左啦上屆神射

On9

我想睇打交

Kane射入12碼：呃入波，垃圾
Kane射失12碼：咁都射失，垃圾
Kane讓隊友射12碼：唔敢射，垃圾

盲反狗logic

英格蘭

巴卡

肯換人未

多謝贊奴沙
唔係英撚輸比日本就超級樣衰

係呀，中左

悶住贏波

吹乜鳩

自己用腦諗下 英撚D12碼有邊次係對手為左阻你埋門果腳犯規比既
次次都係禁區推個無威脅既人送架啦
傻西熱加用下眼同腦睇波ok?

果場睇精華差唔多等於睇完全場波

無左角球 哥撚出琴線？
On9

入左都比人黑走

女師姐你知唔知咩野叫靚女
唔係似你就係靚姐，唔好信譚仔啲姐姐講野

on9旁証

今年好撚多閪波

哥狗想咁樣偷雞,賤到

Kane 落中場做波

咁唔洗要12碼條例啦傻閪 盲反到你咁樣真係唔怕比人笑柒

哥狗球迷暴動/打球我都唔介意

250 換左 lin仲係on99

onl9 旁證 哥倫比亞 入左唔計

我有話kane入12碼唔計?
我為頭到尾都話計
kane亦射得靚
但D12碼係對手送都係事實

無人識造波
出華唔出福

哥倫比亞咁撚好氣既

係麥佳亞自己發緊夢

屌 換人未

點解HARRY哥變左係中場

撚楊又係on99

依場西波變返歐聯時間完場

福又識做波咩

黑哨

哥倫比亞更值得晉級

大佬臨尾咁樣追和緊係啦

kane攻中造波? 要幾on9先做到咁

英撚似輸埋

打交就被迫睇多30分鐘呢單野無數啦

咁代表咩? ON9仔

死要4231

好撚戇鳩

吹左雞先入都黑
之前vps俾人紅埋添

除左傾 華dee 軒計半個 仲有邊個識射

雙瑞悶到仆街
呢場明顯精彩啲喎

切換軒達巨啦屌
出2個防中托柒

應該要出切啦

哥撚快d入多球

自己睇下你d留言正皮負皮數都知邊位弱智啦

今日兩點呢場同尋日兩點果場差咁撚完
快D完啦好嗎
睇到好撚眼訓

福咪又係衝向敵人識鬼造波咩

兩隊咁既攻力對瑞典點入波？

兩個波呀

收查比亞換福轉返433 龍虎切換埋神軒啦

英撚真係信唔過
廢到呢

541 先岩

撚羊

南閘知唔知加時可以換多個
係度儲印花

英撚想守到12碼?

十二碼英撚贏硬啦 頂埋佢

如果日本打依隊英撚真係晨早贏咗

屌 nhk 竟然唔播埋加時走去播新聞。

代表咩?
代表我講事實囉弱智仔
弱智到要用熱狗名做ac
你老母生你出黎真係托柒
死撚左去算啦盲狗

修夫基仲唔換

兩邊都無氣

日本個場好想睇加時，呢場屌佢老母

冇你咁撚弱智負皮我留言有咩用?你就會冇咁ON9?

準備12碼

比哥倫比亞壓撚到

修夫基

12m一定哥狗哄動

仆街la開始唔夠頂

三件後防廢到

差D手球

劇本

自己讚自己真係可憐

係時候買哥倫比亞翻身

未必 會輸死球

Lin 見場上走左兩個垃圾之後
自動去做左垃圾果位

你慢慢

好想英撚瘋狂射失12 碼

睇黎都要煮個麵

加時都唔洗打晉級8強

好似話換龍守12碼

屌你walker又伸手出去

大盜真係好廢
成日鳩斬比花膠

唔想同你呢D on9仔嘈

你睇MMA Rugby 演技咪呢場 睇戰術 執行 同流暢度咪瑞典

羊行左好耐 明顯唔得啦

出dier 中場輸哂

哥撚又耶子戰術

walker想學big gay?

修夫基重唔換人

修夫基唔撚識變

修夫基死撚左佢啦

早D訓啦傻閪 英撚贏埋你咪谷撚住訓

輸左就比利時最高興
比利時：爭次名？

弱智修夫基

walker on9?

屌 點解我琴晚訓左但今晚起身睇依場閪波

英撚成隊死狗

唔敢郁

一早就換LA屌 YOUNG 累到仆街

算好架喇當我睇完阿根廷條光頭西之後

百屌成材

留d換人名額下場用咩

換rose都可以既

留番D人下屆定射12碼先出

琴日果場如果打加時大把人想睇
今日呢場呢⋯⋯

英國似玩撚死哂自己

占士後面條友好毒

英撚連高空波都輸埋
仲有乜野淨?

Dier咁垃圾換出黎做乜

james緊張到

咁都冇十二碼
想犯手球既能力都冇

撚羊換rose?????

屌. 高cue 大棍算啦.

學V92 12碼換人

唔明點解換Alli
換Young唔好？

無plan b嫁啦
都係位換位

福仔呢？

Rose

英比哥壓到

點解場波可以去哂哥撚果面 英撚岩先入左精神時光屋?

位換位

留返下屆用

龍虎切分組賽打得咁好都唔出

唔留young射12碼咩

Rashford

好撚緊張呀屌你老母

乜鳩呀
我撐英架wo

英格蘭頂住呀

修夫基盲既都可以做領隊

贏左真係要

據英國《鏡報》報導，修夫基已為這場16強大戰，做了與哥倫比亞互射12碼的準備工作，還已經決定選定陣中五名球員，包括哈利卡尼、捷比亞、佐敦軒達臣、占美華迪及迪利阿里負責操刀，而如果當時華迪沒有上場的話，將改由艾舒利楊格。

唔換邊個守左邊

換poppe守12碼

輸咗未

嘩屌你老母英格蘭快啲入返粒啦

我搵左成場都唔見dier 唔係打防中既咩

依家到英撚急同ruthless了
開始覺得哥倫比亞個踢法係計算過

陷入僵局，先用污糟踢法辣興你
等你興左之後就瘋狂迫搶㩒制攻

呢個時候哥倫已經冷靜返，因為佢地半場安排左個策略係咁踢

輸12碼就應該係力架失手，辣過龍

你見到佢50分鐘開始辣，60分鐘最離譜
70分鐘，開始拎到個波進攻嘅時候，已經收曬火

根本半場安排好了

肯換走250條廢西未
加時未見過佢

成班英撚無氣

垃圾波 仲好意思話歷屆最強

唔係又黎十二碼吖

咁踢法 ，英格蘭應該會輸，中場10球，九球斷

joe hart

搏12m

哥狗玩early cross好勁

換走左啦您訓啦

英撚做乜尻

軒唔識射12碼

換走左兩個

哥撚 快撚d入多粒

唔弱智點做英撚領隊

依家連英撚都打陰濕波

踢出界

龍虎切都唔出

守又唔見 攻又唔見

番四個

真就仆街 trippier呢條撚樣炒粉大熱

哥撚士氣波

走左好耐啦

華Dee呢
阿里呢
收撚埋都唔知做乜鳩
打反擊就早啲換Vardy啦仆街

換走左好耐啦

換dier 真係敗筆

12碼都係5050既姐

而家個勢係晒哥狗到有冇12碼都成問題

最強既係進步空間

無250 無人走位 無得攻

有6倍又差唔多啦

班英撚開始比人撳住嚟頂

哥啲攻勢愈黎愈到肉

巴打有冇睇下半場

花膠好撚型

成場波去哂哥撚果面做乜鳩 英撚好似下游隊咁捱打

英撚頂波都唔夠人頂喎

Pickford守十二碼勁?

安排埋93分鐘入波追平添

法卡

因為換左啦

福仔賽前話想射但出都無得出

冇人比長波華dee

英撚劇本

依家既英格蘭等出局

3個都係救12碼廢既

佢地唔似咁有腦
純粹攰姐

唔係悶 但真係好撚眼瞓

英撚比人禁住攻

捱唔捱到去12碼

完

花膠屌打全隊

話撚左光榮出局

是但啦 除左claim 有鬼人入咩

點解D後衛夠膽係後場亂猜

條後防做乜鳩

我都覺得有計劃，
其實佢地幾好波。

哥倫比亞似唔想射12碼

我淨係知毒販果幾撲得下

屌英好似攻都唔撚攻咁
真係咁有信心12碼

攻守都唔得

班友攰撚到

無下傳到比人

英撚比人撩多兩撩就唔識冷靜

死猜爛猜

呢隊英撚見哂底

屌 西波悶到瞓著 sor
咁要換lin啦

Fuck cow幾時兩黃出場

垃圾英撚 咁都可以打加時

屌你呀轉邊都做唔到

Kane墜後做波算 個中場廢左咁

日本可惜 對英格蘭已經出左線

換左之後無得攻

dier

WALKER差D出事

花膠埋門好D一早搞掂左

加時好好睇

同頭先MMA完全唔同

佢都唔知自己會唔會追得平，佢只係安排左一個有利自己嘅戰術，而最後成功左

唔揀舒維爾吖嗱 波都傳唔到上去

而家換您走呀
番去訓啦屌

依家英撚比人㩒住屌

佢都唔係場緊係見唔到

留意番

哥狗矛下矛下咁

但成隊積極起晒

係咁踢個波出界

咪玩啦
成場波得最後90分鐘一球攻勢
你同我講計算好

邊洗咁複雜
哥倫比亞正常踢其實都應該贏

屌出埋龍虎切la

哥快手入多粒

花膠老餅 體能近排柒到仆街跑動都好過班英撚

我愛花膠

係冇人做到波

獨食到呢

上半場正常踢兩隊都好差。。。

英撚on9換人

換龍虎切韋大帝出嚟都好

我就話一定唔洗12m

牙claim好快又救世

英撚成班工兵

肯換切未

大家唔好屌250了 原來冇撚左佢前面係捱打

你依五舊水攞去食個自助餐都仲會聽到聲多謝

打左90分鐘MMA

哥撚終於想踢波

哥105“仲有力逼

dier個換人位轉做切咪fit哂

換走ALI即係好似死左機咁英格蘭

笑左 留個言就扮有睇

哥個左閘全場出波都咁撚柒

英撚真係唔攻既wor

英撚一球生波都入唔到

Dier個位 龍虎切踢一定好好多

踢左100幾分鐘30幾歲算係咁
係咁係前面跳又攻又防

全能

#12 假到

邊有咁多12碼

哥狗原來識進攻

有幾球出得好撚靚喎

無人走空位 中場唔知點比

西波一場

lin 打足120分鐘 修夫基好波

哥撚 急但無腦

準備踢12碼

係
D12碼靠對手送
但一講呢D班傻西熱狗英狗就著晒火咁好好笑

上半場半打交半鬧交邊叫正常踢

真係猜到12碼

半隊英撚係後面踢
半隊英撚係前場睇波食花生
笑了.

傷夫基係咪唔知可以換4個

dier 都唔知換黎做乜柒

後場都要插水

dllm我以為睇緊哥倫比亞對香港隊

好廢英格蘭

kane叫個智障用埋個換人名額佢啦

有球差d世界波 個心都離一離

有得贏唔贏想踢12碼

下半場唔失守, 12碼都輸硬

咁耐都唔換切
應該都係想射十二碼了

英撚攻都唔攻

踢起上黎成隊英超中下游波咁
嬴世界盃

中場都無人 神軒前面個個都老連咁遠

工兵都冇氣跑了

英狗出局啦踢到咁

james

留個換龍喎好似

好似留黎換pope

英撚咁耐未中過龍

仲唔換多個人😒

鐘聲響起歸家的訊號

英撚未必頂到十二碼

走啦英格蘭

修夫基係世界盃第一個儲換人名額既領隊

換哂人啦on9
dier vardy rose

屌你換福仔未

屌你老母快手解決啦
我想訓呀

12碼

比龍虎切入黎爆下好過啦
出華Dee又冇化心到波佢

問過克羅地亞未

冇人key 到波

下線睇好格仔

shit自膠
新例

pickford救12碼ok wo駛撚換

加時可以換多個

DIER 點入選

毒撚有甘比亞素？！

仲以為12碼係靠自己送既TIM 屌你老母又引笑

連加特同史達寧真係廢到呢

水晶宮都屌打呢隊英撚

整多粒快快手手啦
輕鬆入決賽

柒了
成日唔記得

加時有多個名額

哥衰無人做波
有占屎已經贏咗

華dee其實唔岩踢 250都會去返後攞波 但vardy長時間前面等波 中場又無波比

對比起來

今年加時可以換多個

獲加次撚次都係咁 傳埋的醫院波
又當自己係碧咸9斬

水狗有龍虎切

條中場完全運唔到波
出切好過Dier啦

我同你係咪睇埋同一場
我起碼睇到佢出左四球直接出界

得dier hendo 防中ja

英撚愈踢愈on9

快啲完啦好嘛

班英撚好似已經投晒降咁 捱到12碼都唔覺得會贏

仲有隊克羅地亞

入嚟等射12碼

屌華dee

華DEE第一次射門

itv: time for hero to do sth

直覺下半哥倫比亞入波KO england

你算把啦好撚煩呀
傻西熱狗

華迪OFFSIDE

越左

華dee食緊香口膠

又講埋D ON9野比人屌

華Dee

護主夠曬快

格仔牌面好過英撚啦

駁唔到就單單打打咁

Football is coming home.

咁都食唔到

跟本就應該換埋龍虎切出黎比波華Dee

1001

我比人屌好過你老母比我屌呀傻仔

到哥狗派膠

又話英超體能最好嘅?

仲食香口膠